我今日要替天行道

睇到連登仔係度屌女人著闊腳褲好柒
講到尾你地咪又係睇樣
人地著件衫出嚟唔係比你地評頭品足
自己著得舒服咪得

最好全世界都黑絲啱哂你地好未

推

無人理我尻叫